痴撚線好撚嬲，有無搞撚錯！！！

有無可能咁過份，屌你老母！

老納又咒你死？

啱啊 呢獲我撐你 唔屌佢老母就勢係假